支那人懷疑染上中國肺炎後在澳門不願離開

自求多福

成個澳門中招

澳門咪都係支那 乜嘢不願離開

🇨🇳

盛傳

退燒

中共擺明想玩生化危機玩殘香港

廣東省珠海市拱北鎮澳門鄉 不用分那麼仔細

澳門8888

澳門怕咩，派錢醫病咪得囉

見到中國肺炎呢個term笑左

奶共奶得咁開心